[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1933)

唉

Wa 岩標題

拉素goal

拉1:0

aik幫幫手入一球

Aik入未

slow

我想搶番開番岩。你勁

拉素比多球

永遠都係對家12m入 買果隊炒
好難射咩屌

lazio goallllll

頭先法甲有3.5 1.77，好想入

角球玩完

屌

屌極都唔入呀

拉素

Aik入波未？

信念唔夠 冇買

哈化又好吸引

Eba快比角

屌你拖連

拖撚輸埋佢啦

頭先有人拖連奴gel曬頭

aik呀

拖連奴點解可以咁賤

抵撚死傻閪拖 唔刷角阿 抵

拉素領先咁個角球。。。

4c now

牛雜佬?

拉素入多球 聽日買波衫

Aik入一球啦屌你

法甲3.5睇到想買已經有角

伊巴33333333

拉素 買半客唔開 準備完埸先入

Lazio比多2球

2角

1.77已經好想入，不過無入到😂

-2角拉素

冇留意

黑根比多粒我

超人下場反得

輸少當贏 入返11.5s先

法4444444

阿特

3注

啱 估唔到有12碼
場波唔似有波入
妹得好勁

aik入波呀

原來有人祝福哈化😂😂😂

音樂比利廢撚到

拖連奴個種柒

who

Eba節奏好快 唔似西甲妹波

Aik 拖連

dllm 拖連奴入返球啦 又差1關

法甲555555

佢10.5s 買11.5s咪穩😂有1.76買

4.5都開到

法甲5c

雲加

愛華頓100%

不如運氣好 黑仔到買正賤種蘇超假波

拉素1 more pls

頭先2.1

法甲又臨尾爆角

認真？

拉素-1c

法甲5.5超高水 早知車2萬落去

拉素班廢物全場一球好唔好意思？

拉素多兩個角球 我表演訓覺

淆了 1.76先買 希望中

精宮200

要左愛記

Aik入一球啦 係唔係又要屌啊

都未開到

慘得過我買角大 補2分鐘 角細補5分鐘 連角爆
成8K數要追
依加先追到1. 8K咋

睇完個陣覺得愛記100%

唉輸晒終於 唔再入錢住了
針

屌你老母fuck 賴堡快撚D輸
最撚憎呢隊波

比多c 得嗎

我屌你aik 拖連奴

2日都買中領先2球比人cup既波

唔係真係家欣估中 10個完呀

黎個連c

d信徒頭先all in晒華歷9.5
超人呢場就中😂😂😂
個個都話無本gun

拉素比多C我喇

笑死

佢仲有無出 下場想跟對家

黑根半2全2

Superman:

聽朝美職會有重心

仆街拖贏兩粒咁都比人追和

帕爾馬低班咁多都唔刷角 垃圾

想g你重心

哈化入得未

仆街閪甲半場刷多幾粒啦

河床12m

正式宣布拖連奴係賤種隊

重心 哈化第3粒

Dif入佢老母
stockholm一哥

玩小小先

想要星矢角大，點睇

拉素 咁都全格

拉素2:0

拉2:0

拉素GOALLL

拉 下場仲係球迷

咁都全格

Cls咁都爆我1.5 細

拉素串咗哈化同包包

我識鬼睇角

dllm 串左拖連奴 冇要拉素

痴撚線咁都差1c

上盤集體撚人?

拉素咁都有全格
同琴日前鋒一樣咁感動

Dif Eibar上

希望哈化一陣都 3:1

屌你拉素半場入唔得既？

閪甲 dllm

博洛7777777

全世界都愛華頓

半膽伊巴頂住

Aik入得未啊 我正式屌你老母

拉素 10c ft nice

3連角爆佢

下場先

鋁蛇勁中兩注9.5b

咁毒

雲爺爺要水晶

好彩冇

Eba4c

拖連奴

穩了

拉素0.5/1b 都有全格

哈化柏林 似半格都收唔返

Eba 5c

唔開第6個

superman字眼

5分鐘 3角 ok？

穩是不能太早講的

哈化🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

頭先4c果陣，佢話各位準備收$$$，即刻變7c😂😂😂

虛火啦拖連奴 9.5s穩

同路 不過等9.5

Eba快刷角

dllm 比拖連奴咁樣搞9我

估唔到有5角 仲諗住3角完半場添

原來雲加要左哈化....

信徒: 10萬心靈投注成功

心中富有

就爆佢老味

西甲6角

德甲冰！

e bar 66666666

阿狗女足場場456

斯巴達比人cup

家欣係咪買聖伊9.5b

停左咁耐角都無膽再追

2-3

我廠

屌你老味 光輝又輸半 拖連又輸半 點賭

哈化入未

頭先有8.5😂😂😂😂

救得一個得一個 聖伊天

係 唔夠膽買啦

唔會入ga wor，雲加要左，唔被人入都偷笑

咪幾好

真

屌拉素未派冇得買拖肥

哈化就算入 轉頭都會比對面入番

哈化好想等9.5b

我都係 諗住半場等7. 5角B

哈化想點

1:1 半膽
半大

勁中回血

伊巴贏埋個盤佢呀

哈化9C

等唔到9.5了 德甲角又係好難賭

差一C就可以取消關注你隊野啦

又私食

笑死 忽堡ON9送C 9.5CASHED

又10c

哈化半格都收貨

哈化立即入波

你問雲加個陷家剷啦 咁多場都要揀呢場

哈化

屌岩岩10.5高水無買就爆角

哈化針埋今晚休息

哈化11.5大 allin

拖肥水晶刷角

德甲，今季中左3次4x1 1次5x1
最易係德甲😂😂😂

伊巴果場 半6 全？

聖依天12M

喂喂 企開d啦 屌你老母

角球？

美職11場一晚踢晒

輸

咪撚半2全2 dllm

jump足兩日大上大落 比我穩定返先

聖伊天

係，仲要係第二格4x1😂😂😂

dllm 一針就係咁針

哈化柏林 絕殺未

做乜撚野

戒賭

好好笑

戒賭啦

Cls 無你咁旺

Kybb有無清爐出水

水晶宮角大打左一棍落去

廢堡ng

哈化柏林快入

死愛狗等唔切

愛記水晶宮刷角

拖連奴派彩未

哈化快入

你已經輸撚左

講開角球過關我2串1兩場差一角
4串1定5串1 全部加埋差一角

愛記水晶宮繼續刷唔好停

一蚊不買雷恩

送角

邊場

咁11會<9.5你咪輸law

半2全2

Btw ky 9.5唔係Saints咩

買左幾多錢角大

哈化快入 一世球迷

果陣有係channel貼飛😂😂😂

哈化點樣啊

拖連奴仲唔派彩做乜鳩

好撚正

弗賴堡隊死西波快撚輸D啦

費雷堡頂實

刷角阿愛記水晶

賤種雷恩精彩回顧

德甲有無咁撚鬼

唔派點賭呀

哈化快刷角 吊你老母

愛華頓即場主勝

意甲都唔派彩

弗賴堡下盤收錢

瞓覺

哈化真係好on9。。。

德乙三場和德甲你唔係和咁老土呀?

伊巴 西包可以試下降班

哈化柏林 12M

不了
廢老會贏

哈12

頂實

贏就贏半格 輸就輸全格 比狗玩咩

柏林12m 求你要入

Superman:

愛華頓 即場角細

10.5穩贏算啦

場波黑到
哈化柏林 咁都有12M

明明自己推唔嬴人..

似miss

哈化入 一世球迷

屌 買親都miss 12m

支持

快變角

唔係12M WO好似 VAR緊

Missed

比個三連角黎

VAR

Oh....

哈化VAR

FAKE?

12m炸

咁冇了

dllm

雲加勁到 12m都冇埋

var真害死人

無12M

12m 無埋

客ng點睇

屌, 冇12

屌 又炸12m 澳假又炸左次 有無咁黑

都唔係禁區比人推
點會有

好波 輸埋佢啦

好撚on9 屌你老母var死撚咗佢

gd，符合刷角要求

明明哈化犯規

雲加之力 黑夜降臨

加利巴有幾多角球圖

屌你老母var

雲加燈走咗個12m
咁水晶宮應該gg了

睇完var唔比12m

有12碼就真係冇天理

慘 晒晒D時間 角又無 NG又無

哈化仲有幾耐？

Var阻礙足球！

補時4-5分

gchi

無12碼 識唔識比角球人架

90分鐘左

愛狗水晶宮刷角

主W 執錢

你地mon la，我瞓了，好眼瞓，希望果3場中

你唔好咁直啦
好傷哈化手足嘅心

踢多90分鐘哈化都唔會贏

肯定打假添啦

我真係好撚憎弗賴堡呢隊波
全隊死啦

哈化快手絕殺

Eba快手比4角我訓覺

哈化-2c

11C

仲覺得哈化會贏果d反省下啦

-1c

精留水一問完就冰角了

又係補時爆10.5

買左s?

Superman:

水晶宮 大家穩收

又gel，中一場又開始弱智，送個14c比佢la

屌8角果陣唔敢買10.5 dllm

隻手咁捉都冇12m 好彩

11.5頂撚住啊你老母

Roger

9.5s?

佢出10.5細？

英超角都敢gel

刷角阿愛華頓水晶宮

Feel到西甲又想迫害我

賤種隊弗賴堡

Goal未

聖e比角未

係 想死
唔係70幾分鐘客隊送角 應該無事

雷恩

比多兩角我退場 以後唔玩角

10.5s
低唔關要，最緊要穩

個白痴仔 日乙3.5細1.34都買

話左伊巴最叻半7全8

diu 聖e 仲未有c

哈化好波!

11.5
嚇撚死人咩

中？

7c

屌你老母 角又無 入波又無 執撚咗佢啦英超

中 但唔會買囉

屌你睇VAR睇撚左3分鐘啦, 補4

...陣家入手大先 買左愛華盤

屌你老母弗賴堡
次次搞9我
全隊死

same，一過2300，10c有11.5s 2.17買，爽到

有睇波就知球證買邊隊

明亮哈化10.5s 又中

唔睇波都知唔係幫主啦

天狼星！

愛狗精宮奇蹟13.5B

伊巴刷角會有回報

本身12點想要慕遜 skip算

Superman

補咗2000 水晶宮 9.5細 都有1.71

9.5都要

迪加快啲追平

刷角啦英超

德甲半2全2 細波又cashed

下半會刷ga la

咁係補咩
加注牙on9

唔刷就一齊降班啦

爽？話左練心正ga la

愛華頓

Sor law

10.5/11.5/13.5 B好慌

唔係話你

有冇心水

兩邊互刷啦

難呀

愛記入波未

洛辛堡平半派錢？

痴線 買左10.5 就等半場補個大咪算

拖肥精工12連c

巴打收錢收到精神分裂？

E巴入波

洛辛堡平半咁荀？

已經冇眼睇

唔明

係咪想燈 點知燈唔到

哈馬b

同角球超人一撚樣

明了，原來反手

幸運12m miss 逼害半大

有冇斯里斯手足

岩岩都睇緊
仲要高水

英超開到14C我派頭5位五毛

伊巴都玩半2全2？

愛 3C

留返自己洗

愛華頓肯入波未

好啲有啲鬼，榜首打隊護級

屌你咩eba 半6全7

精工拖肥糖11連c

今朝綠雞打町田都係

我俾多廿蚊五毛您做帛金

伊巴10.5細走寶 岩岩有兩倍

但真係抵買到喊

精工差啲入

但唔敢買洛辛堡對家

拖肥精宮快手入波

伊巴快連角

要擊殺超人咪入9.5law

又係個啲咩留力歐霸論lor

伊巴禁屌

精工拖肥糖落底刷角

英超咁快開到1.5
好似幾抵

唔撚係掛

飛咪得

洛辛堡作客唔敢買 中過幾次伏

開始刷

雷恩半大得唔得

愛4C

Eba on撚9咁都要我補飛

Ibrahimovic 請停角

包包頂住呀

雷恩1:1

嘩 水禁屌

5

咁白蘭恩？

兩隊都廢

精工頭鎚中眉

咁唔買了

英超唔買大都唔好買細啦超人

屌 拖肥搞咩

法甲客NG 中

真心on9

刷到14c就會入球

愛記比人禁到仆街
買左上盤補補佢

異巴 索到暈

聖e
2222222

8.5 9.5 10.5 全部都有出過

ok

-8

Eba比多兩角

e巴8888888

拖肥讓半球有1.88

e巴入未

未上車.GIF

Ok 幫你叫 幫翻我叫ok?

23:00 36 聖伊天 1-1 雷恩
22:15 67 伊巴 1-1 畢爾包
兩場波一樣劇本
主先12M
後比人追和

伊巴落飛落到禁買對家

想買對家

原來練心幾好玩
半2全2

個即場盤咩事

半狗屌 365 平半1.92

1. 愛華頓即場主W
2. 雷恩2nd goal
3. 伊巴 No 3rd goal

On9包除左頭果角無撚刷過

6666

Superman 10.5s穩

Ky你嗰2場2x1 ok ma?

練到咪好玩 即爆講經咩

超人9.5s應該爆硬

笑到仆街

伊巴快入

我3x1黎😂😂😂😂

又中

14c ft 就得

超人又中

你意甲又中？

買伊巴走盤都好過買臭閪哈化

又半二全二

英泥gel
Cosplay superman排緊隊買牛雜

苦主

畢爾包快入

Superman

今日場西假都半5全8啦
定啲黎

Eibar絕殺ok?

又5k

E巴9C 差1C就可以取消關注

無買

Eba 9.5 10.5

你以為走盤就會1-2

E巴試下主ng 依排d初盤平手未試過和 加上同一輪賽程開左2場11

原來係佢

精工拖肥糖半6全14

半場買埋波膽

支持山區廢老隊
連c入波

拖肥10.5b叫爆區

祝贏
我要一球就夠

似10c ft 你加油了

買左主盤 即場買左無入球

痴撚線 買咩炒咩 伊巴11.5b又炒

卡馬goal

法甲角球入大？

伊巴封乜

技術性調整

伊巴第三球

又走盤

聖衣天 jc 又彈弓手

客隊offside goal

伊巴NG

想要加柏對家

全18

伊巴㩒屌成場都唔入？

想等6.5

集氣吧
e巴第三球

伊巴要入了

荷甲又逼害半大

出面洛辛堡變左平手盤

E巴入呀

7.5 2.17 1.61
6.5 1.6 2.19

之後

7.5 8.5😂😂😂😂

我屌你hkjc
原來買唔到頭先哈化3.5/4s

費倫小艇有冇人上

召喚連c雅

咁你場1.88可以加注了😂

10c

久攻必下
久守必失

ebar整多兩c

斯里斯 goal

G

迪加頂住

救得一個得一個 洛辛堡

E巴10.5 11.5

伊巴係時候啦

奇蹟3c

比多角我

E巴屌你老母仲唔入

Dllm 有冇咁多半2全2

狼狗勁到
Uppsala一哥

12M?

伊巴唔同哈化一樣嘛

1角呀eba

Fk

OK 原來唔係 食屎

精宮拖肥半6全14

Eba奇蹟1角plz

夠穩

廢撚x加啪！

針到hihi 一堆半2全2逼害大波

伊巴 既踢法係唔會入到波

E巴屌你老母

屌你老母 今日玩4場4場都1:1

薛達似玩野

加柏不了

就破你功

E巴補幾耐

和和氣氣咪幾好 伊巴未完

E巴咁撚樣都要走盤，不如輸埋去 on9

補3
角大針

拖肥肯入波未

7777

E巴比多粒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比你fake左幾次
唔入比人入plz

屌你老母伊巴

精宮拖肥刷多7角

和味濃

應該唔會0比0掛

唔出奇

唔理佢輸贏 只想要2.5b

屌你老母 俾c

8888c

似會 拖肥禁屌但都冇威脅攻門

精宮拖肥刷多6角

手多買10.5 打個和

E巴 1:1 完左，屌

完啦屌

唉...........E巴下場不買了

Jump 又半2全2+1:1

今日場場和，買下盤爽死

又半2全2 dllm

Eba個14號on99
過親人都唔出波

有無人買左水晶宮果場？

me

訓算 今次輸700

精宮拖肥糖刷多6角

愛華頓fog

搭緊車去ifc,唔得閒覆

E巴作客好似抵買D
買親佢主場都出事

999999999999999

好彩岩岩條2串1中左
唔駛去住

我等十足水就買

10.5b

拖肥水晶開到14C我日日上黎吹奏SUREPMAN

精宮拖肥糖刷多5角

superman

加油.14CCCCCCCCCCCCC

雷恩試下入多粒

愛，水
1球走 兩球收

支持你 希望你有得吹奏

愛記入未

1.5大啊 快啦愛狗

23:59 11 費倫天拿 0-0 卡利亞里
半1全11叫爆區

聖伊天no cc

睡超半大

華DEE咁岩同佢同路半5全8斷我3串1
博洛特登買佢對家9.5B又係我輸
14C都比我中返仲唔日日吹奏佢

哈化1:0》1:1 半2全2
E巴1:0 》1:1 半2全2
聖伊天 1:0》1:1 半2全？

水晶12m

精工12M

冰封角球！

雲希姆禁屌幾受讓wtf

1 0

有無手足睇緊水間個場 其實主隊踢成點

拖肥喎

愛0-1

畢e包 贏到 派10 個200

精宮拖肥刷多5角

變

365

Miss

12M 射正再射失

十二碼

12m變角

精宮拖肥刷多4角

英首席龍 咁易比你射入咩

緬恩斯入未

叫埋拖肥得唔得

on9仔射中間

屌你老母精工
愛記大難不死 必有後福

聖e天廢到
俾賤種禁屌

入無入球

10.5s穩了

冰封角球術

精宮拖肥糖刷多4角 唔好停

水晶宮射12碼條友好廢
記得上季本身有機絕殺曼城 佢又射失

屌你老母邊撚個射嫁

愛狗完全唔上力 單刀都失

拖肥隻左翼好廢

愛狗 想同你講聲
屌你啦

米利禾積域個傻鳩

愛記想點

愛上盤可以點補

愛記0-0 一定係咁刷 12.5 13.5 14.5角大照追

角呀

救咩角呀

2.5B 可以點補

23:59 19 慕遜加柏 1-0 緬恩斯
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法國呢家呢到好似小左好多低級乞衣

唔洗補 會入

咁撚樣都無角 點賭

慕遜+8

緬因斯又失

佢同賓迪基都係狗黎

劇本嚟 精工連12m都唔入
愛記贏硬

找左數未?

1-0慕

刷角阿 唔係救角

愛記炒鳩垃圾宮唔該
之前 利曼85分鐘又係射失12
垃圾馬列斯

薛達入波啦..屌

費倫天拿 0-0 卡利亞里
11111角

3比0啦 幫大家開埋大

費倫天拿 0-0 卡利亞里
22222角

比角啊雷恩
10c完下星期開始溫書唔玩

11c

費倫天拿 0-0 卡利亞里
333333角

愛記半格都收貨 半格都無既唔該輸埋去咪拎個1分

法國塞狗成日miss 12m

雷恩和左就唔刷

停角呀仆街

換走踢得最好果個

我屌你連3c

which

費倫天拿 0-0 卡利亞里

挪超一球都無😱

頭廿分鐘冇角，以為 又要頂！

入多粒

馬列斯都係
講真，兩隊唔入比人入啦屌你老母臭

幸運絕殺
差愛記

刷角阿精宮拖肥

雷恩12m

sister 2:1

費倫天拿
廢到仆街

Good 愛11c

cashed

MISS

雷恩笑撚死人咩

精宮拖肥刷多3角

Misssssssed

完全唔明點解有人買迪加

派？

精宮刷角啦

有冇人賭咗兩日？

愛刷3c入波

愛13.5大 allin

啲數係冇變過

愛記廢到

00

我

水間入未

-2c

係咁1000$注單頭，羊左攞黎2*1，之後輸左再黎單頭

愛記好波 送一球角

垃圾禾 夠薑入波我睇

精宮拖肥糖刷多3角

12c

差唔多全勤
再賭埋馬嘅話同玩極限運動無分別

蘇馬好波送角

精宮拖肥糖刷多2角

水日官下盤訓係到都贏

見到爺爺要迪加,即要LUCKY

多倫多 洛杉磯 3.5b
銀河半客 0:1 0:2

水晶宮下盤穩了

12碼對家

祝贏
但唔該入波呀屌你老母

愛記企係到都輸

23:59 27 費倫天拿 0-0 卡利亞里
4角

找數未?

有時明知d波閪都會為買而買

我留咗喺屋企玩咗兩日
贏得少少
早知去返part time

力頂！

精宮拖肥刷多2角 連c雅

希望你贏多啲

唔撚係又和下話

聖伊天悶撚到傻

應該和嫁啦

唔輸就得啦

刷多2角阿精宮拖肥糖

賭仔末日 針多好撚多

即場和波精選

慕遜10.5b有冇？

聖伊天真心廢

英超比多2角

愛！！！

買凌晨d波 訓左都會發夢諗起場波 人都癲

愛！！！
主場黎架

我墨超日乙都買，唉...

快連c雅

紮醒睇比數
針完訓唔著度下場

訓醒要番工已經慘，仲要輸撚曬

Your name

水晶下盤穩袋

頓！！！

英超連c雅

再一角

愛記刷角
今日角大咁順

水

23:59 31 費倫天拿 0-0 卡利亞里
6角

入波呀，愛！！！

拖肥搞乜9野

快入

屌你老母原來雷恩射失12m
買撚左個隊就次撚次射失
對家就入撚晒

14角就入波啦

笑死，愛記有條友扭波扭到仆親

精宮拖肥糖再來一角

愛刷多一c再入波

1.88 jump lu

橫掂都係和 不如一人入一粒好過
悶到

英超比多一角

14c 收工

我都係，諗緊今晚米蘭打吡。。 希望唔會買去瞓

入波啦Everton

賽前5.1倍13.5b順利開出

14c

愛

兩隊加埋近廿場波得1場係00完 估唔到依場係第2場

買大波響都冇響 拖肥 我屌你老木

入一粒夠啦愛記！

5.3 角大 cashed

今晚仲有??

發夢見到場波針左
紮醒睇比數：真係針左
第朝訓醒諗定下場點買

是但比個12m everton啦

我愛羅一粒都冇

same

果d臨尾絕殺次次都唔入
上季水晶宮3次,好記得米乜鳩域1球唔入,賓迪基又1球唔入,但買水晶宮冇波入時,賓迪基又入
今季季初紐卡數個垃圾堅尼地又係咁

愛記聖天快入

15.5b
有幾多掃幾多

頭先想去買國米貝迪斯 好彩馬會關左門

同意

杜辛靠你拯救球隊 拯救我啦

繳費靈

有無巴打買左賽前13.5B @5.1倍

雷恩呢隊垃圾西撚到
受讓100球我都唔會再買

愛記咪守和 輸埋佢

射15先中2

PPS 入啦

屌 tina頂撚實角細得唔得？

5.3

23:00 79 聖伊天 1-1 雷恩
同雞巴同一個劇本

傻西先轟聖伊天

和撚完未

原來落左飛

我買真飛控制注碼 唔係一早輸死左

23:59 36 費倫天拿 0-0 卡利亞里
7角

屌你老母愛華頓踢緊乜撚野 廢撚到

聖E天/Everton/天狼星快入

真你老味呀

刷咁多角都唔入

和和和和和

讓半一 踢到咁
吃屎啦

得唔得呀

屌你老母 愛華頓

真 輸埋岩 1分拎黎做咩

你老味比狗屌

愛華頓大船 vs 雲加

船輸？

笑 師兄你去緊國金未？

拖肥太廢 雲加都燈唔到

仲有8分鐘
想入17.5 但未派邊有錢賭

角米角大係咪可以allin

罰球要入

難啲17.5

你老母廢倫天拿0射？ 性無能呀你 收左幾錢呀黑手黨

而家得返16.5

仲問

goaaaaaal

1-0

1:0

Goal

Goallllll eve

拖肥1:0

GOAL!!!!!!!!

愛記10

我愛羅goalllllllll

屌半7全10呀 仆街

一買就入吊

贏半照要

果然開主

搞撚掂

正氣愛

3x4差聖伊天

15角了 15.5b@3.1

入紙做愛記fans

掂

愛華頓 FG CASHED
補返哂2.5b條數

愛記雷恩頂實

殺nogoal 高招

筆巴 好耐無見

愛記

俾多球

精宮 始終都逃唔過雲加既魔掌

1:0
好彩無錢掃角

聖伊天入返粒贏全

-6.8k (不豬便是羊)#72074

中

岩岩下盤 訓係到贏位巴打去左邊

兩個後備出場搞掂

愛隊

愛記3分

爽

夠疆全格

特羅素 快撚d半大埋

仲追擊緊

gay巴戒完賭黎?

做得好呀兩隊
愛入得靚
水失得靚
爽！！！！！！！！！！！

愛
刷咗10隻角

要肯刷角先會贏波

費撚無射過門?

20

下盤去哂邊度?

靚到

Goaaaaaaaal

2:0

天狼星贏波派100

愛又入

2-0

全格！

愛記2:0

全格埋

愛記頂住

留名

0射都有2角
果2個角應該係烏龍

1.5/2b奇蹟生還

痴撚線好波全格

拖肥勁撚到

角呢屌 入咩波

我收左山一排
近排又手痕
今日執左1.5k

2:0
比多球我收埋注2.5b

唔準再屌愛華了 又刷角又入波又大波 正氣到 感動

水狗做得好好呀
2比0 收爆

所有人跟我入紙做Everton fans

收曬

全格 2.5b ok?

又多一隻走數狗

1. 愛華頓即場W
2. 雷恩2nd goal
3. 伊巴 No 3rd goal

屌你個閪 全格添呀 雲加

好呀！！

今晚又有錢玩了

love you 愛記 俾多角

下盤 CRUSH

突然正氣定射晶宮腳軟

全格

lm

派我OKAY?

屌您老母，真係同拉素果陣一樣on99

比多球 比多球

全格 大角 拖肥痴線

LM

2.05

屌你愛記唔早啲射俾我定下驚 買咗no goal

btw準備收山
D錢儲唔到上去

爽贏 理撚得你

哈化點解唔可以咁樣贏

咪係囉,要入名單場場都追佢